開始想放棄連登

屌你老母5P多到個個post都有
又刀又吾點撚樣睇呀
由高登轉過黎依邊
眼見依邊既post越黎越低質
真係睇到眼火爆
睇硬件台個個post都有d好似未撚訓醒既港豬問埋d濕尻問題

唉，上高登又唔係，依邊又低質
最後想講既係，屌你老母林早泄
高登原本好地地，咩都係你條仆街一手破壞

利申：2010年開始上高登，亦非高登打手

又唔洗錢，同時上都得啦，再唔係咪上reddit 4chan 鄉土

又一垃圾回覆

咪撚幫林祖舜賺錢啦

見到5p唔屌都算，仲要同佢真心討論

8你老母咩

已經慢慢開始多到屌唔哂
仲同佢地真心討論既真係

禾刀角👌😂

你要屈我都冇辦法
相信大家都睇到5P同低質post越黎越多

( Show Blocked User - 高葵株式會社 )

同意，我越黎越分唔到真假膠

你鐘意做打手咪繼續做囉
㩒個起底制已經知你咩料啦

走囉 唔走正契弟
好行唔送

鐘意上咪上 唔鐘意上咪走囉
係到小故事大道理

咁呢度真係好多 低質
好多狗公

對唔住我真係唔識

同乜鬼時，唔玩都咪撚益左林早洩

你走啦
上香討囉

我見到d 5p港豬都覺得好可悲
你咁中意群埋d 5p垃圾，點解唔直接玩香討5p babycondom

我發覺呢度好多打手
係咁叫人放棄連登
到底係咪早洩請返黎架
以前高登冇5p冇狗公架咩？清泉？
不嬲都污撚糟蠟褟架啦

講左高登不嬲係咁，人多品雜，佢地以為改個名搬個網址就冇哂垃圾，唔知係天真定傻

咁唔中意咪自己走囉 我就係中意上連登 吹咩

吾想知你d廢柴去向898

有咩討論區係可以完全冇5p字 咁難你咪走囉

真係多5p又低質。
吹水台以前F5F5仲有個post啱睇
依家開左成個月仲好似睇來睇去都係得對聯回帶post

其實真係成撚日想問下樓主哩種人
到底5p字條尺點度？
就當我唔捉你「訓」應該係「瞓」咁小學雞
你屌人「刀」「吾」 你自己又用「既」「d」
咁即係點撚樣？「既」同「d」係正字？
「係」字寫做「系」你o唔ok？

2010年上高登，發現唔到高登多5P狗公低質post
上幾個月連登就頂唔順要放棄

仲後過08 小隊衝出黎柒

吾你老母臭閪

乜高登好高質咩

少少同感
好多低能小學雞

一個post引晒d鬼出黎

波台班友

典解牙-.-

屌你老母

自己感受 ，「刀」「吾」「系」同 「都」「唔」「係」，都易打，好方便說打到，咁當然用後者較佳，但「瞓」「嘅」呢類比較後，冇咁方便。 可能表達冇咁好，唔明就當我廢up

同一開果陣比真係低質左

系甘架啦 走囉

Ture

無錯 走咪走 開post做乜鳩？
聖人呀？

我覺得啲人專登寫5p 字
講真你新會然 柒一次都算 點會繼續寫
算啦 放鳩棄

請問以前係講緊幾耐之前？

其實真係愈上愈悶

中你老母

2010上高登扮老屎忽 收皮啦你

膠登高質好多

因為以前好多網出唔到 嘅啊喺 先會打 既阿係
點同 吾系甘牙 比較呀

x2
樓主仲話以前高登好地地
明明高登一早就低撚質咗好幾年
慣性收視先咁多人咋
而家呢度咪又係咁

新會然？ 塞返入你老母個閪窿啦 懶撚醒

典解啊A_A

改變唔到個世界咪要學識接受

以前5p字係成個post都唔你老母咁

冇人想挽留你就走啦

笑撚左
連登D人本身係高登過檔
有咩分別

咁你慢慢接受港共政府呢個事實啦

樓主一路好走

死撚走囉 無人識你ar
低質打手

其實有好多新會員唔洗isp 都申請到

自問自己上高登時間唔係耐 但自少5p字問題冇咁嚴重
多數有人打5p字大家會一齊屌佢/block 佢
但連登就多左好多人反返轉頭

香港人連上討論區嘅資歷都要鬥！

講真 感覺上呢度D厹仲狼過高登

連登就好似德國咁
收埋一堆難民品質參差

籃球同足球都要開幾個post拗一餐真係好撚on9好撚小學雞

波台班假膠

一堆假膠經常戇鳩當有趣

yes
吾想要留系到啦

唔知係五毛定呀joe請打手想人返去
Btw不了

其實某部分5p似係假膠

咪一要isp email
d人過到黎基因突變左呀

留名

咪就係囉
藍球足球響高登不嬲都係隔段時間就開po互屌架啦，上面班新會員唔係唔知呀嘛？
樓主仲撚好笑，上左6年高登就扮老屎忽

自從高登明顯吸唔返D會員後，一大班人就係咁用5P字，不停做假膠，再借機會搞臭lihk

絕對同意，我都有咁嘅感覺，係咪想搞死lihkg

( Show Blocked User - 高葵株式會社 )
垃撚圾

每個post都人特燈打d 5p字 博比人屌
搞到每個post都唔想睇

一齊返屋企啦

本身果班你以為善男信女呀
自己睇下連登啲post既質量就知咩寧

屌 講低質 joe登都低質咗好耐啦
不如話你啱啱瞓醒

將遲申請個班踢走就啱架啦

打死都唔會再上垃圾高登

一個post就block到咁撚多人

講得啱 連登仔真係好撚低質
個壇整得幾靚都好 啲會員低質都冇撚用

既乜撚野，嘅字好難打咩，你走吧啦

野乜撚嘢，嘢字好難打咩，你走吧啦

間中出下呢啲 po 都係一件好事

引晒啲 5p 撚出嚟一次過 block 晒方便快捷

樓主好波

一睇個list尸已經差左幾浸

黃雀在後 笑撚"咗"

老老柒柒
高登都係咁
只能夠講依家成個網絡太多呢啲垃圾

04年開始上高登都唔想番去,10年上係到扮老屎忽

好明顯係班人根本無心裝載

樓主死返高登啦

2010 高登已經低質晒啦 仲同我講以前好地地 垃圾樓主扮老屎忽 我屌你老母啦

05年

唔講扮唔扮老屎忽果度先
只要上返高登咁上下年資就應該要識睇穿呢個post發生咩事

某程度上我認為當年加入iproa果陣
五毛同呀joe班打手已經係fd底
依加果邊無人
大家要明發生咩事先

老實講樓主好好地討論
反而你地就係咁屌
根本無討論空間
呢個討論區有呢班人根本就搞到好似香討咁
唔鍾意呀？走囉
但個問題根本無討論過
早幾年幾高登真心早質過呢度
假膠文化一早就有
但連班真心咁既會員都咁低質

10年上咁巴閉

好撚多你問我答
求撚其做乜野都開 答啲野又冇內容又多狗公推po
一人一個又玩到濫哂

無高登ac又點走

利申靠邀請碼先有ac😚

10年 都咁大支野

55

咁人多就會有害群之馬嫁啦
正如高登之前都唔少5p post一樣姐

咪你班真心膠低質囉

咩嘢人多自然會變咩嘢論壇，巴打睇開啲，何必咁認真，做下cd-rom睇下膠post又一日

你當呢本係聖經？裏面冇寫就唔係？
啲人經常講嘅理據：捍衛本土文化、
個音根本就唔啱、啲人貪方便亂用

即係你覺得「既」同「d」
入面冇講到就唔係火星文？

屌你老母成撚日淨係識得鬧 理據都唔撚講
唔係話玩野唔好 而係你呢啲人唔知幾時應該要認真

好多波台假

走啦柒頭

依啲on9仔駛乜理佢鳩吠

做乜鳩ja 你 ?

假膠都好過真心膠 班新會然唔識高登文化先惡頂 下下衝出嚟柒

見住班本青狗食熱狗反陳雲，圍爐取暖，就知連登仲垃圾過高登

樓主係咪睇完波台D假膠POST當係5P
真係唔覺有咁多5P
不過新會員多係真

Agger
之前見仙氣篇潮文都啊識
仲話心做咩撚野
太多新會然

呢幾年高登都大撚把5p
你上左6年都唔屌宜家lihkg先屌？
宜家轉網址咋
你估種族清洗呀？
O的5p唔識上Lihkg呀？

垃圾私怨狗帶埋班本熱青全撚部返高登做打手啦

返高登啦，牙Joe點衰都維持到個質素，尼家拉登得返啲垃圾玩了，牙Joe都改過了，過年反去同佢倒數吧

有陣時真係有啲悶 不過唔可以下下強求高汁post 嘅又

ching ho ball ar~

樓主係咪潛撚左返高登
10年就扮老屎忽真係人唔笑狗都吠

個班人咪波台狗囉
根本搞唔走佢地

宜家留係高登個堆仲垃圾，全部都好似藍絲咁
joe仔宜家係高登支持度已經爆哂標
做乜都讚，連尼住做乜都屌

agger
利申見親都屌
但未去到想放棄 只係覺得好討厭

成班撚樣波台狗 全撚部都係attention seeking嘅死毒撚

假膠唔係大撚哂

垃圾會員兩邊都有
呢邊咪一樣有會員唔講理性鳩吹賴皮死撐
林祖舜做乜都屌 連尼住做乜都撐

重點係，既大家黎左呢邊
究竟想呢邊點？純粹想人多打殘紅登就算？
定係要高質高紅登先？

波台狗真係垃撚圾

wfc

個度低質左好耐 咁呢度就可以低質？

咁點先高質
教育下大家啦

老實講，兩邊都低質。
早幾頁仲有人討論何謂5p字
又多唔知真膠定假膠，btw block 哂

屌咁你咪自己走囉
高登咁撚多支那五毛狗
你去埋我個份
都唔知呢度個班5P仔係唔係另一邊派來既打手
之前另一邊已經有好撚多彊屍AC

高登無咩 走啦撚樣

甘一齊挽手回家拉 啜卜

香港人d論壇個個都咁低質

一句連登壞話都唔講得😂😂

其實個啲5p假膠post係咪高登打手嚟趕客 多撚到咁，仲要好撚多正評

你收嗲啦

樓主好高質

Le 個只係入門 你唔識跟佢唔會比人屌
啲 嘅 以前高登出唔到 所以d既一早寫慣曬
你鍾意block 9 屌9人用 d既 隨你
不過就唔好用呢為D不嬲出到又尻打d同音字既行為辯護

你做乜春啫

5p真係好向左走向右走多

你又做乜鳩野呀 已經分唔撚到真定假

最可疑應該係依個
成日係時事台開d罵戰post搞到依度同高登時事台一樣咁柒
仲死撐抵賴

間唔中就係度開post提高登 矮化依邊會員形象
仲有人發現佢走左番去

佢都仲死撐：留個icon有咩問題/係政黨逼害

死撚開啦

你盲定智障？
睇清楚樓豬打乜再講啦

波台假膠文化有好撚耐啦大佬
好撚出奇咩 認得佢地點入去玩下囉
最弊係真心膠會員 唔理你新會員又好
奇拿上身又好 好撚低質
前面仲有人話藍波足球係度鬧交
大佬 以前耐唔耐波台就返炒拎出黎玩啦
假膠弱智好過真心膠弱智下哇

真心唔覺好多5p
好多都係假膠嚟

最低質我覺得係無限回帶潮文班on9 高登仔lo

係，唔係話高登冇，係連登相對多